{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159734?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 텔레파시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 この時間は変動することはできず、厳守していただく必要があります。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数は予約と関係なく到着時に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 一部のペンションはペットと一緒に入室できますが、ペットの入室が不可能なペンションもあります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約については先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任と義務を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンション内には別途の施設があるので利用案内に従って利用できます。 客室にはキッチンが完備されており、禁煙です。 プールとフットサル場、バーベキュー場も利用可能で、駐車も可能です。 隣接する渓谷でゆったりと楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットと一緒に入室できますが、ペットの入室が不可能なペンションもあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約については先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任と義務を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何に基づいて適用されますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンション内には別途の施設があるので利用案内に従って利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはキッチンが完備されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "プールとフットサル場、バーベキュー場も利用可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるものはありますか？",
            "answer": "隣接する渓谷でゆったりと楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 448
    }
}